香港是世界上最安全地區之一

21.7.2019
元朗西鐵站無差別恐襲
受傷人數：45人

27人以非法集結為由被捕 無人被起訴

6.8.2019
荃灣刀手無差別斬人
多名記者市民受襲 一名男子被斬斷手腳

無人被捕

11.8.2019
荃灣站外無差別襲擊
至少3人受傷

無人被捕

11.8.2019
北角福建幫襲擊警察及記者

無人被捕

同場加映 亞洲最佳警隊 將催淚彈射向老人院 地鐵站內及餐廳

1推

一個恐怖份子都未起訴到

推，818見

推

癡撚線

聯合國對亞洲最佳警隊近日評價：

聯合國人權事務高級專員巴切萊特（Michelle Bachelet）發聲明，指已檢視可靠證據，證明香港警方使用武器的方式，違反國際規範及標準，包括是在封閉的空間施放催淚彈等，造成相當大的死亡或嚴重傷害風險。

聯合國快撚啲制裁啦好嗎

唔落案
市民質素高
廢老日日忙搵食

呢3點先係原因

恐襲都唔落案 罪案率當然低

20.8.2019
將軍澳隧道刀手斬人
受傷人數：3人

又一單 世界最安全城市 亞洲最佳警隊

我屌你老母呀